［重要］愛國嘅你要注意！！！

仲有唔夠三個月 相信大家都知道係咩喜慶日子
早兩日嘅公眾假期 相信大家一定覺得唔夠開心
所以呢三個月內 請大家好好休息 做好充足嘅準備
再度迎接呢個咁喜慶嘅日子

今次一定要比上次 更加表達到
大家嘅愛國情操！

咱們連登個個愛國愛港

長期置頂

每個月開1次po

Come on

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

仲要係七十大壽
一定要有咁大搞咁大

推

10.1

記得！

721

728

8.11

屌啊 我咁早開始講 點解仲係無人推？